【純粹求知】關於委任証問題

如果有條友比人打鑊，之後出示委任証，咁，之前打個鑊，算唔算襲警

「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人」
冇委任證 = 唔係正當執行職務